有個做公務完既親戚成日係到曬命串柒柒，點樣可以收佢皮而不失霸氣？

佢成日曬命話自己當年考cre有幾高分，跟住又兜個圈吹奏公務完有幾咁薪高糧準唔憂米，入到正苦好爽，係咁形容d工作好易做。疫情又可以wfh同一邊做野一邊開zoom同男朋友吹水。見到個種高高在上既咀臉好令人想打到佢入ICU.

我認我係好提子，但真係好睇唔過眼！d公務完咁講野法真係盡顯成個正苦d人既質素好低劣。香港搞成咁都唔需要解釋，成班正苦土著扮上等人係幾咁搞笑。

香港rip in pieces

cre高極咪22p100

cre邊有分㗎，又吹水

唔通連登仔真係個個月入50k up，唔會care?

cre測試下你係咪弱智

我都唔知點解佢咁講，佢係咁曬話為左考，溫到好撚辛苦又點點點

WFC

最多咪話 多得你搵咁多我先可以拎綜援囉

咁講 又俾位人入
佢會話你拎綜援都正路，好過打份牛工

9成鳩吹，cre使咩溫

幾多人工先

岩呀 咁咪拎綜援等佢養
年年換眼鏡

佢明恰柒我唔識野，成日串我做咩唔去考，好過打份牛工無前途

咁你都入公務員囉

唔想好似佢咁只係為錢為穩定，同埋plan緊走

佢幾勁咪又係幫人打工

第時唔通同啲孫講，你爺爺好勁嫁，一生人都幫政府建立事業

你爺爺好勁嫁，一生人都信奉基本法

有一次佢問我做咩唔去考，個下係我人生咁耐以黎真正明白同感受到咩叫難聽過粗口

就好似你望住你朋友屌緊條女，佢一邊屌一邊笑你J短點解唔做多d深樽

如果考cre都辛苦 佢一定係低級公務員

On99
AL 中化C UE:C 已經唔洗考兩份券😂
佢仲要溫得好辛苦去考？

考cre難在邊？易在邊？請指教

佢做咩POST咁臭串阿
做政府工應該知佢人工嫁啦
你勁過佢咪得囉

最傷心係會諗到佢話低級公務完都屌打你份牛工

聽到我燥到失去記憶，我都廢事問
好似係考評局定知邊間學校到做文職，但又唔係aco

你自己廢所以妒忌人，所以呢？

CRE其實都係睇下你識唔識字姐

我做公務員既親戚同你講完全相反既野
佢成日講
叻仔就唔好入政府 政府專請平淡唔突出既人 愈無技能政府就愈鐘意請

同意 你呢刻羨慕佢咪未來努力啲令佢羨慕返你
提子人哋冇乜意思

乜位先？老散就叫佢自己掟埋一邊收皮

cre都要溫
你咪考番一次串番佢囉
反正又無成本

有冇興趣同我去美國迪士尼

我都係政府工, 但冇考過CRE
不過真係做高級少少唔敢四圍講自己做政府工
低調d好

屌你老母自己考一次咪知
網上大撚把source

鳩噏唔洗本
講緊樓主

年尾問佢幾時出花紅

Key 番張圖 舉報佢係藍絲

疫症加經濟衰退，公務員真係活係平衡時空。

你無講錯，好多公務員都拎自己份工黎曬命。

聽都未聽過會有公務員朋友用CRE哂命
只係有d位入職門檻有咩好吹
你話吹HKCEE就話姐
吹水都有個限度
想分化咪出聲

養老工都好吹奏
唔講意為佢係GOOGLE呢啲大公司到做

好簡單，只要你揾錢多過佢就可以。你可以：
1. 跟林作賣保險。
2. 做sales, 有點口才，面皮厚少少就可以。

利申： 做sales, 交六位數字稅，人工應該高過好多公務員。

CRE真係唔洗溫, 自認英文極廢, 但一TAKE 已經拿2
A-LEVEL仲難好多啦
另外份skill test又係, 正常有邏輯都一take pass到

抵撚死

其實你都係講事實，有D人一入行就即刻爆數天生有口材，技巧

Cre都要温書，叫佢驗智商好喎

真，UE CLC C 哂已經唔洗考 CRE 中英文，淨考 ap test, 要考 CRE 中英文本身勁極有限

話佢反政府就得

Ching 識玩
即刻嚇到鳩縮

用一年時間報仇， 首先報狗，操一年出黎， 你想headshot 佢又得， 丟佢落樓又得